(發夢)有一日全部腥港人都唔見左身份證要搵警察叔叔報案

咁警署會唔會癱瘓警察叔叔會唔會要ot好多日好慘慘

身分證又唔係警署出嘅

但報失係搵警察叔叔

報失到一半 就收到媽媽電話 話係床下面搵返 咁就返屋企唔報Li

你以為黑警會派人 一對一 幫你落案咩
直接屈你II 扣留你 再慢慢同你玩

又或者淨係派一個散仔 放一條隊俾你排
全部人都要排一條隊
唔排當你II 玩九你

跟手慢慢做 每個人都做個幾鐘 排都排死你

咁就人多到封左警察叔叔個門口
無叔叔返到工或者放到工